to白票兵: 美國真係好撚心急,好撚猴擒想香港有雙普選呀, 犧牲果n個參加功能組別既反對派又有咩所謂姐

白票兵ｆｆ美國廢除功能組別既方法：
制裁所有參選功能組別既所有人

所以先會出現連續最少３星期話進攻功能組別既人係鬼

但係我真係好撚想同你呢個假雙核分析師講：
咪撚再妖言惑眾話參選功能組別會令到美國政府冇從入手廢撚除功能組別啦屌
你覺得死5000個成本大D, 定係連同參選功能組別既反對派一撚齊制裁既成本大D呀屌?
我當美國唔撚會選擇性執法啦好未
等香港有撚左雙普選之後就解除晒所有制裁既話, 你覺得犧牲既成本有幾大姐屌

佢呢種講法跟本就係中共同而宣林鄭慣想既做法

首先將你既意見/行為志趨向最極端
跟住就話唔可行／誅心論

例如市民，醫護等要求全面封關，林鄭就話封關咁連貨物都封埋咁係唔可行，但實際只係封人唔係封物

的兵就係用呢種方式將功能組別妖魔化，再進而將參選功能組別既人判定係鬼，係中共維穩

成個運動由反送中去到選舉，佢最叻係關鍵時刻灌輸錯誤信息轉移政治見解，之前勇武高調退場都係由佢呢個kol 帶起

佢既行為係中共慣常既做法，分化同路人，再民眾鬥民眾

所以我好早就話佢係中共派黎既kol

本身美國制裁建制派既目的就係想建制派唔撚好亂黎
我當美國真係ｃｏｐｙ ＆ ｐａｓｔｅ試圖用你呢個方法廢除功能組別啦好未
制撚裁埋反對派係唔會產生任何巨大既蝴蝶效應架

講真進攻功能組別一直都有,事實係無變過,反而變左理所當然存在,十幾年前連建制都會話最後會係要進行雙普選,但而家個個係度進攻功能組別......

仲有，美國真係一早已經計劃好用你呢個濕鳩方法廢除功組別呀
就已經一撚早放定風話會制裁參選功能組別既所有人，嚇撚疾全港建制派啦屌
唔嚇撚疾建制派，咁建制派咪全力參選囉屌

唔怪得聽落好順耳但再諗深一層其實唔對路

喂，阿哥
過去９成政治ｋｏｌ都以錯誤既訊息誤導香港人架啦
１４年９成反對派ｋｏｌ話習近平係明君，比Ｄ時間習近平，會比雙普選香港人ｔｉｍ
你地咪又係聽得好撚順耳

杯葛選舉要全香港人一齊杯葛有用
但而家仲有班藍絲 咁樣唔投最後結果只係一定建制贏哂

白兵成日話無叫人投白票
但比喻返有個人成日同你女朋友講你點衰點衰
最後你女朋友同你分手
條友的確係無真係叫你女朋友同你分手
但係佢有份做成件事

白兵個d咪錯誤訊息

最難處理嘅就係扮黃嘅共狗
包括泛民入面啲投機派、HKIP、熱狗
一提出質疑就變成割蓆唔兄弟爬山

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

我講緊既係佢呢2,3個月既事, 而你講緊既事係過去幾年十幾年既事

而家香港人經歷左呢9個月既運動已經醒覺, 唔再係以前扮瞓討厭政治搵錢至上
醒覺既市民就不斷進步, 連長毛呢D 大中華膠都會大聲講光復香港時代革命.....而白兵就不斷刮瘡疤, 先比一個唔可以一步到位既願景你, 再不停妖魔化同路人既仇根推到最深, 信我, 佢呢種行為係中共慣常既做法..

佢而家開post講中共滲透, 我睇標題無睇內文都估到佢想講沈旭輝..
但我想講佢係賊喊捉賊..
我12月開過post話佢係中共間諜, 跟本d pt 係逐一擊破佢..

佢而家用番我個種諗法去猜度同路人..正仆街黎.

隻白兵來歷不明
成班柒頭信晒佢先好笑

繼續叫人投白票啦
美國一百年後會黎拯救你地架啦

可參考我12月開既post

因為白兵做左好多連登仔既政治啟蒙..所以佢地信哂佢..

咁有心機追擊人不如諗下體制內反抗係咪真係可行

大家要諗下..
成個運動, 曾經出現被分化至一個險面臨雅解既局面
就係12月尾既勇武派全面退場聲明..

呢個聲明全部由白兵帶起..

表面係為勇武手足既代言.

一開始唔係講明不割席, 不分化, 不篤灰, 不指責?兄弟爬山各自努力?

但佢呢個行為就係完完全全既「割席」, 「分化」, 「篤灰」,「指責」

明明佢有違運動既核心精神, 但偏偏有一堆人信佢既行為..

而佢指責既同路人只係一心兄弟爬山各自努力, 完全唔會影響勇武. ,甚至係連結和理非去向前行多一步, 但就比佢講成將運動變質,

大家要清醒,

我想知佢點帶起有咩證據

跟本賊喊捉賊..
而家係白兵追擊人先...
兄弟爬山各自努力.
同路人無人質疑勇武或者手足係體制外既任何抗爭..
但佢就不斷評擊中共最怕香港人團結起上黎係參與體制內抗爭..

邊個係人邊個係鬼, 有目共睹..
講到咁白, 唔係咁都唔醒呀?
邊個分化, 邊個搞緊民眾鬥民眾..

有冇用都爭左先
冇人反駁到

認同，同埋立法會權力真係廢到無論

不過唔代表要拱手相讓比保皇，對家開係我地嘈緊既時候開左幾撚多個7人工會

同埋好簡單
駱惠寧唔想我地做既野就一定要做

下..好多啦

而家睇番, 究竟邊個玩緊分化..邊個係度割席, 指責,
唔係要講呀?

佢所謂pepe頭? 唔明有咩咁大問題? 616, 818 遊行, 200/180萬人全部勇武嗎?

呢種手法,就係中共最愛做既, 將你既行為推向最極端..再否定加誅心論
講多一次, 呢種手法係中共最常用既手法黎..

究竟十二月邊個大台大大聲捉鬼捉錯先令前線灰心呀講到前線灰心都可以賴落屌人捉鬼嘅白兵，你話人追擊泛民又唔講下當年本土俾人追擊有幾慘，又唔講下泛民遊行除咗入錢同捉鬼有幾on9? 中共怕香港人參與體制抗爭？你係習近平條蟲？ 功能組別有幾難過半你知唔知呀，佢會怕你係咪傻L左

你覺得pepe頭冇問題唔代表佢本身冇問題囉師兄你成日講中共最常用手法做乜姐 你宜家咪做緊囉 將白兵睇法推向最極端再否定加誅心論

自己去睇下2010鏗鏘集啦,講真呢幾十年都有進攻功能組別,事實係無變過,反而變左理所當然存在,十幾年前連建制都會話最後會係要進行雙普選,但而家個個係度進攻功能組別......你要明白個政制唔變係無用,比你呢次功能組別過35,但下次呢?
如果所有參選功能組既泛民/本土,政綱全部寫係要廢除功能組別,咁都話可以接受,但你覺得佢地會唔會?

咁多年都有玩區議會，點解過去食屎，今次贏到咁？
今次同以往可以比較？
個腦唔用唔緊要，唔好出黎獻醜

拎區議會同功能組別比?
幾十年黎有無人嘈過要廢除區議會呀?ON9
個腦唔用唔緊要，唔好出黎獻醜<-完整俾番你

白票兵區選前不停宣傳區會無用
叫人派白票

白兵講既同以前有咩分別

白票兵又再次散播歪理

高級分化撚姐 講真 美國立場根本只有利益 你對佢有利用價值咪做 無利用價值就理得你死 根本同你選唔選功能組別無關係
所以一定係選就選左先

個議會冇用先要取消功能組別
定你根本冇參加過運動
亂UP24 比泛狗洗腦 利益輸送
港豬澳大橋當日都已經係一個好好既利益輸送例子
你唔係仲信個制度可以掛
區選嬴左 建制咪照入返政府
你仲可以係個制度度嬴咩
你當香港人傻既咩

一開始工會係用黎攪3罷
3罷呢 點解又變左泛民既利益??
泛民幫過個運動做過乜??
黑人問號?!?!
比你嬴埋啦 最後中央都會否決
你地成班人都係當香港人傻
成個利益集團 係度賣港

區選同立法會點同？區選真心冇乜影響，但立法會佢從來冇人叫人唔投，佢只係質疑係咪要全力進攻，你咪亂講屈9人啦

我咪講區選白票兵叫人投白票

但佢第一條片開始嘅時候係三月當時運動都未有 仲要係講咸片

咁又點？
劉江華11哥本身夠係泛民出身

一早我十二月開既post 講左，用黎吸引年青人訂閱

裏面我提到

[quote]
講真無人一出世就明白咩係政治，話題亦非常沉悶，要令年青人對政治產生興趣，就先以年青人最喜愛最吸引既題材開始，「AV史上最悲慘女優」呢個既冷門但又新鮮同時令人充滿好奇既一個題材，處女出海第一條片就成功吸引到112萬次點擊，非常聰明既手法去吸納大量訂閱，足夠令佢可以實行下一步計劃。

之後出片題材離不開常識，社會問題再去到解釋政治，目的就係做你政治既啟蒙老師，對佢產生信任，認同，甚至祟拜，再灌輸你傳統政治家既醜陋 (呢個係主要目的)，當你信任一個人你會比佢過往講既正確言論去影響你對歪理既判斷，合理化錯誤訊息。我用番佢成日攻擊劉細良既例子去描述，就係用99%既道理去掩飾1%既致命邪惡歪理..(但佢鬼有99%，最多得80%道理20%歪理)
其實呢D橋段睇卧底電影都睇得多，做卧底滲透，對方一定叫你試下落手殺自己人去證明自己唔係卧底，當你聽到白兵既言論思考對與錯既時候，就好自然會回想白兵都有出片一齊數臭港共及中共既不是，揭發逃犯條例通過既後果，智能燈柱既陰謀，你會比呢D 過去行為去左右判斷，講到尾，話明間諜梗係同你同聲同氣，到最後關鍵時刻先出賣你(區議會選舉夠唔夠關鍵?)。/quote]

區選令民主派增加117席特首選委，即係有影響。

根據區議會嘅黃藍比例 發生咗咁多事都仲係六四比 以參與投票嘅人達到選民登記嘅七成幾 亦即係仲有百幾萬人係投比建制 假設選舉冇被停止而藍絲亦都冇杯蓋 已有因為疫情令到投票比建制嘅人減少至90萬人 冇辦法令呢90萬人杯葛 點算呢？

咁條女唔好 分手又有乜問題？

你去驗眼la ching

咁易就信其他人講嘅女會好得去邊？本身一定唔會對自己忠誠啦 不如你驗下腦啦

你個腦比人屌到臭哂 你條女都一定係臭閪la

講到唔關條友又事咁
你呢啲人又係啲 全世界女人都係雞嘅on 9
不推文回覆呀撚樣 推下啲重要po la

唔夠人講就發脾氣？ 一段關係破裂一定只會關第三者事？本身關係冇問題又點會俾人乘虛而入呀？如果你咁想人去投立法會就應該講啲合理原因去說服人，令到人支持你，而唔係抹黑人哋人格講埋啲九唔搭八嘅嘢去話人唔可信，你咁樣同啲冇腦藍絲有乜分別？藍絲；後生仔示威一定收左錢，你：白兵一定係中共kol (兩邊都冇證據嘅立論）不過睇你啲句子文法錯哂你都係讀下書先說服人投票啦

你自己都識講 唔關第三者事la
咁你又屈鳩條女唔忠誠 而家抹黑嘅係你地wo
你個邏輯錯哂
你想說服人投白票唔係一咪係到屈

點解要投票你不如追返po 一係睇返其實連登仔講
唔想浪費時間係你身上

就用返你個on9邏輯假設講野
你個腦咁臭咁一定食老母啲閪屎大

笑死 叫我自己睇咪代表你連用幾句說服人嘅能力都冇 投白票就唔洗屈嘅 睇下歷史就得架啦 有證有據 咩係Dq咩係人大釋法 做過哂啦 同埋 係叫人咪撚投呀 投乜撚白票 係去都唔洗去 連自己舉個比喻都可以講到咁 都叫你讀下書先啦

而家係屌緊你邏輯有問題
條女無第三者就屈人唔忠誠

唉都知你腦殘唔識自己搵 你讀幾多書都無撚用
學下啲新科技la
仲幫你搵埋點樣要人投白票
不如ching 你出去開個post去說服人投白票la

詳細分析投白票好處

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

我係焦土派，但到今日都仲講投白票/棄功能組別根本就係錯判。

分析 LIHKG 用戶對「白票」討論的數據

我唔明點解有個美國共和黨人俞懷松唔信，就去信隻白票狗。。。